點同00後表弟講Apink當年有幾勁？

今日同親戚拜山，同枱嘅表弟今年係咁講izone 有幾勁，幾靚，牙權有幾大波。我心諗apink真係勁過多多聲。當年佢無論牙瓏、恩地、娜恩等等都一流；10年前首mr chu nonono 真係聽到我哇哇聲

上節目打歌個人同團隊榮譽都攞哂，最緊要係a pink 真正比我知道乜係「kpop」，一班panda一齊相約去睇show，一齊學應援，一齊整deepfake，係真正享受追星嘅趣味。

冇錯，以izone既人氣黎講，佢真係超班；但經歷過a pink 年代的我絕對唔會覺得izone已經上左神枱。

Black pink會唔會勁d

你播番10年既片俾表弟睇
佢應該一個都唔認得

隊野整容整到

蝦翁好撚淫

攞依家啲女團嚟比

啪錯窿

樓主呢期整到幾正下

韓國個個都整架啦

13-14利記

得恩地正常樣

普美ko牙權啦啦

deepfake南珠牙

甘蔗牙呢吖 噢噢噢

大賞都無個仲叫咩榮譽都拎晒

259

初瓏老了

18-19利記有英超>1314

識波嘅會知牙蘇當年幾屈

老雞無人要的

轉迷山本彩了

Apink=熱刺

娜恩正囉

倫敦最強